{警世}打完飛機唔好揸車

琴晚成晚冇乜點訓今日早上又打左三次，跟住下午揸車果陣去到轉灣位突然間個腦比唔到反應差啲直上行人路，好彩有人響我隔離拍醒我最後冇事

跟住即刻拍埋一邊落車轉位比屋企人揸番諗起個心都重驚重

你係唔夠訓姐ching

關打飛機咩事

有影響打完個人會攰

真
要立法禁止j後駕駛

而家個心重驚緊

通常都係揸緊果時有人幫我打

打完飛機聖人mode都撞？

虧就虧啦 我習慣上堂前打個靚丁 打完特別醒神

平時打完一次即刻要訓番20分鐘個腦先回復到